[預言] 1年後的香港

啱啱發夢見到，一年後入嚟推我做神童啦大家。

1. 蘋果日報被取締，所有員工被遣散，任何人持有該刊物即干犯藏有煽動刊物罪。

2. 政府將立例強制要求所有人進出所有場所時都要用「安心出行」，警察有權check你係咪用緊假app或者填假名，捉到就告你行使虛假文書罪。

3. 每個紀律部隊及政府部門均會設立國安部，從各層面維護國家安全。

4, 所有已移民嘅香港人均會被褫奪中國國籍，同放棄香港永久居民身份。

5. 立法會/區議會將會有大量「新香港人」進駐，公務員架構亦會重整，國安公署將會成為新嘅ICAC去監察所有公務員。

6. 開始越來越多人被禁止離境，包括所有俾因社運被捕嘅人，人權律師，記者，工會幹事，罷工醫護等等。

7. 推出大灣區簽證，所以大灣區居民都可以落嚟工作，以憎加香港勞動人口。

8. 不論大小黃店，全部都會被各政府部門嘅國安部約談同召見，做成寒蟬效應，以毀滅黃色經濟圈。

9. 懲教會覓地起新監獄，美其名係為咗改善監獄環境同改善囚權，但其實係起多啲位拉人入去坐，

10. 警察合法拘留時間將會由48小時改為無限時。

11. 正式封網，雖然用VPN就解決上唔到網嘅問題，但國安部將會有權直接拎晒所有網絡供應商嘅資料去維護國家安全。

人地台灣，韓國，東歐等等嘅國家都係捱幾十年先有民主，香港人都一定會經歷呢個痛苦嘅階段。

只要大家揸緊個信念，一定打得贏中共

我覺得唔駛一年已經會咁

中共就係識玩先唔會係香港玩呢d

係你打贏老共之前
幫手欺凌百姓班高官家屬已經移民
同埋有競爭能力個班人都已經走咗
到時社會只會逾黎越依賴建制
因為班人本身自己連食飯都有問題
成個社會架構都係基層
地盤佬 的士佬 導遊 新香港人。。。

你講漏左

匪語同殘体將成為官方語言及文字之一，優先次序在港府話同繁體之上

英語英文將改成Optional，英文文書雖有法律效力但一切以殘体文書為準

用左KOL code課金一年vpn點算

要消滅一個民族但同時想保留佢地的大部份勞動力，最有效的方法係剝奪佢哋嘅語言同埋強姦佢哋嘅婦女

識玩先唔會/唔應該玩到而家咁 玩爛哂
係翠仔唔識玩定柒婆唔識玩真係分唔到

以前香港人坐係屋企睇人台灣南韓東歐

依家香港去返人地最初階段，仲要難幾個level

台灣 1947 1996 走了49年
南韓 1948 1987 走了39年
東歐(捷克) 1945 1989 走了45年

香港啱啱先reboot咗，從頭再嚟過

玩到你半死不生仲唔算識玩？就係唔要你爛曬，就係要你得返個殼，仲可以俾d外資自欺欺人、繼續用香港嗰殼走資

我唔覺得主席有呢種智慧。

4果點應該改為：中共覺得你有果陣就有，冇果陣就冇

其實佢無野驚，最多係驚俾雷劈

你真的很樂觀

都幾

9. 懲教會覓地起新監獄，美其名係為咗改善監獄環境同改善囚權，但其實係起多啲位拉人入去坐，

已經起咗，在迪士尼旁邊

呢度咁多點都好有可能

推

一年後嘅香港咪又係繼續返工
話之你習大大宣布成為香港省 大家咪都係咁過

一年都唔使分分鐘

留港撚可以專心搵多幾年錢， 好撚鍾意香港

咁走唔到個啲叫咩

呢度連登仲哥以捱幾耐唔熄燈

咁走到都唔走果D 叫咩?

9. 新屋嶺